民主黨警告林鄭：不撒回將爆發大規模衝突

民主黨呼籲盡快撤回修例避免演變大規模衝突
11.06.2019 12:48
民主黨六名立法會議員，呼籲行政長官林鄭月娥正視民意，撤回修訂《逃犯條例》。主席胡志偉表示，從林鄭月娥近日見傳媒的態度，以及政府新聞稿的內容，都可以見到政府無視市民的反對聲音，與民為敵，他呼籲林鄭月娥不要一意孤行。涂謹申憂慮，事情演變下去，將會爆發大規模衝突，期望當局臨崖勒馬，盡快緩和局勢。

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

民主黨：然後我地會篤灰割蓆

民主黨

唔好笑鳩佢地啦 一兵一卒都好緊要 自己人打自己人先會輸

胡志偉你咪撚講完之後又唔撚衝

成立各個戰部，與高登、泛民一齊合作，先搵it巴打聯絡黑客令到香討五毛集中地玩完。

[ 捉鬼玩篤灰？ ] 姚松炎：有人知道這批黑衣人的來歷？

收爺啦 贏就大家 輸就推啲後生去死

敵人的敵人

民主黨會割席，篤灰，開咪譴責暴力

佢上次講過左香港就會完
真係幾touching wor

和平 理性 非暴力
已經喚醒左香港人了 下次努力!

你唔好同我講你係真心覺得佢地係自己人下麻

聞屎黨講啲咁嘢
事成拎哂光環
事敗關我屁事

敵人既敵人就係朋友黎架啦 周圍割蓆仲有咩兵俾你用？

你民主黨幾時衝?

大規模唱今天我?

到時再割席先再屌啦
如果佢地肯衝係好事WO

非建制派，日日繼續自己人屌自己人，根本毫無意思

點解香港會搞成咁，就係因為唔夠票

罷工10日都唔會令林鄭撤回

你唔好on99和理非非阻頭阻勢都已經幫左好大忙

其實每個黨派都有自己主張 唔好再話咩篤灰啦 專心去做我地要做嘅事

收皮啦， 垃圾民主黨， 鳩行鳩叫有撚用咩

點會衝！ 散band就會

含撚啦你，有一百萬人唔見你衝擊

屌你老母民陣禮拜日掉低我哋千幾人喺金鐘轉乜嘢意思？

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

比着你係坐喺議會裏面嗰個，你會唔會衝

其實依家啲人係驚比人charge襲擊先唔去到咁盡 若果啲人真係要同你死拼 純粹學術分析 唔係想鼓吹啦
普通家居用黎掠衫稍為硬鄭少少既丫叉又長又硬 已經係危險武器黎 都仲未講有啲人屋企有啲幾米高既三腳架又長又硬 啲full gear速龍小隊應該唔夠打 到時要開水炮車team kill
所以香港人真係全球最溫和既示威者 沒有之一

係咪敵人既敵人都未知
話曬都有個別名叫建制b隊
見識過佢地啲糾察真係好難認同係同路人
但願佢地唔好阻頭阻勢就已經心滿意足

屌賤種大台打壓異已啫, 罷工10日,你班港賤做到先啦

收皮啦民主黨

白鴿係賤 但起碼佢今次無割蓆先

民陣掉低你，你一早同人地夾好衝擊？

百幾萬人，裏面有好多BB車，老人家，係咪一齊同你衝

好多謝你哋會衝擊，但係唔好乜鳩都屌

有種就自己攞選票，坐入立法會投票

票啊，最重要就係票。

承機拖返一兩隻白鴿暗角都幾大快人心

涂謹申憂慮，事情演變下去，將會爆發大規模衝突，期望當局臨崖勒馬，盡快緩和局勢。

衝突=靜坐
香港人特色衝突

唱夠今天我未

69 cap完水去咗邊呀屌你老母

民主黨：所有野都唔關我事，最緊要保住最大（扮）反對黨位置

係lo, 唔同派別都有佢地唔同光普既支持者，都唔可以否認好多69一家大細出黎行既係和理非非支持者，咁大家都要同各自既支持者交代。無人想香港死 希望大家都係同與不同之間搵到合作方式 大家一齊做好件事佢

班議員肯帶頭衝已經好唔同

同你一樣立場
諗緊如果之後真係篤灰都唔知點面對好

涂謹申憂慮，事情演變下去，將會爆發大規模衝突

憂慮, 冇話自己搞

anonymous

但2014到依家都未見過囉

會係度喊

民主黨帶頭起衝突？

心水清

民主黨幾時被邀請入中聯辦

然後民主黨再一次出賣香港人

衝就後生仔衝

警告就民主黨警告

大佬呀，人哋叫唔好衝又話割，人哋話會有大規模衝突又話篤。

做好現時啦

古有孟姜女哭崩長城
今有胡地偉哭崩門常開

黃毓民：他日就唔係掟你雞蛋，係掟你汽油彈！

民主黨：黃毓民正仆街！

會衝返堅企

放白鴿屙屎嚇撚死佢地？

泛民有d咁既隊友 點衝突呀

睇你地議會入面做到咩先

ching e句真係笑死

第一日睇新聞?
佢地會衝 中國今日都民主左啦

民主黨自己一定唔會衝

糾察係真心仆街既 但見佢地自己係議會都激進左 應該都會有改變 總之堅持自己信念就得

冇經費點搞，你估佢哋有幾億軍費？

你估佢哋可以畫幅畫然後賣一千萬？

印單張，印Banner都要錢啦

申請不反對通知書，都要有人去搞㗎

屌你老母
民屎黨，咁你吔希咩實際行動啊？
下下我吔啲年輕人係到企最前線去衝擊。
你吔班食屎狗有咩做到？

你班咁既濕鳩議員，講幾多都冇撚用，衝又唔衝，交俾d後生既去衝，你班仆街生仔冇屎忽呀

一個黑臉，一個白臉

民主黨賣香港

上面班人又黎分黨分派，點解總唔可以槍口一致對外？
無割蓆無譴責暴力無篤灰我已經心滿意足

民主黨，賣香港

成班戇鳩五年前柒過仲信大台，等畀人賣啦！

望泛民衝不如望中共解體
差唔多機率

民主黨（眾死老豆樣，哭腔）：今日係香港民主最黑暗嘅一日

邊班撚樣分黨分派先

議會無衝咩？屌你老母又扮本土玩分化

李華明肉腸生意係大陸

抗爭永遠唔見人既民主黨，咁快數完錢嗱

今次發大嚟搞,港九新界離島一齊革命

老老實實，如果胡偉肯帶頭衝，
民主黨真係洗到底

笑死
唔知邊到同路
陳云一早睇撚死左佢地喇

餵白鴿食瀉藥

咩泛民本土港獨有意思咩
兄弟爬山各自修行
而家唔衝就被人屌？？點解要咁？

香港加油, 今次要俾政府見識我地香港人團結既威力,
下一代就係爭取標準工時!!!

你仲睇緊陳雲？有無驗過腦

最後一戰都篤灰就真係無啦

屌你老味咁係虐畜

兄弟爬山呀
又係到玩分化

屌你

民主黨以前係仆街
但敵人ge 敵人呀

唔洗佢衝 係立法會做內應開門就ok

行動最實際
理撚得你講天滅中共

佢地根本想篤灰割蓆 時機一到就會做
只係小麗老母 on9炎衝左出黎柒左先

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

民主黨公開承諾不篤灰咪唔屌你住囉

屌你個個都想抗共就唔該管好自己體內既小農內鬥DNA 槍口對外呀

屌你老母啦

之前facebook 睇過張圖
係灣仔個到間一條紅線
根據警犬既24萬人數
計到個條紅線每分鐘得60幾人經過

最後通牒啦
如果仲有黨派食香港人政治飯幾十年
咁撚多錢一個月
最後關頭仲唔企硬

呢啲黨派等於自絕於人民
以後過街老鼠

到時日日俾人屌唔好怨

雪球越滾越大777頌以為扮唔知就無事

唔好俾香港人睇死你地 一次咁多得唔得？

各有各做 槍口一致對外

就算佢地唔衝
號召到人圍撚住啲出入口都好緊要
咪咁快割席先

票?

dq你咪得， 最後又民主最黑暗的一天

你唔係想佢地一齊沖掛
一陣比人dq哂咪建制玩哂？

民主黨罕有地支持大規模衝突

ON9小麗老母，炎松炎，仲屈9人黑衣人是惡勢力，
屌你老母你2條仆街out date啦，縮番入你老母個閪啦！

算吧啦最理想嘅意見，香港邊個唔鍾意林鄭嘅籌旗每人出$100起外國請個殺手返嚟隊冧個冚家剷佢打後每個特首都咁做

民陣 講好咗 預演嫁炸

啱！現階段先唔好分化

向前望啦 點抗爭自己選擇 輸左唔好怨 吸取教訓 唔係一世都唔識贏

明天罷工 渣車死火！

民主黨警告:今日係香港民主最黑暗一日

屌你啦白鴿

Pishhhh

On撚尻 唔該佢咪撚沖
過咗呢兩年仲唔明個議席係幾咁重要咩

要沖班民主黨新仔沖唔該
你都唔好點佢沖
係議會入面沖更有效果

民主黨毫無貢獻又想偷光？？

其實會dq埋

好抽水
但屌又可以點，總之先唔好理費事搞到心理質素差

泛民重攬住和理非真係冇得做

文字魔術師

打完先再屌啦 打完呢場 仲有漫漫長路 敵人最擅長搞分化 我地自己又搞分化 我地今次唔係要光環 我地係要守住最後防線 守到先再講其他野

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

佢有佢割蓆 抗爭既咪繼續抗爭 就係要唔同光譜有默契咁行事先有機會

攞撚左都比人dq啦

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先okay 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

民主黨呢個“同路人”訓撚左1日先出嚟廢噏，兄弟爬山？佢起唔扯你落山算偷笑

目標一致
名自修行

唔好對錯槍頭

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

屌你老母
2019年重有人覺得民主黨係同路人？

你唔撚衝，講乜撚野衝突呀？

而家民主黨同民陣 都好似冇割席囉
而家各自各做 互不批評

太多新聞有好有可能睇漏

民主黨唔帶頭，唔撚洗指意有人衝

甘地既光環，都係因為班勇武派做唔少野，英國先願搵佢傾計

曼德拉既光環，亦係因為有班勇武派做野

溫和、激進派手法唔同、目標一致，今次唔存在篤灰喇

大規模衝突=接力式絕食每人一小時

呢個係純粹分析嚟, 民主黨冇講過話要攻城

"涂謹申憂慮，事情演變下去，將會爆發大規模衝突"

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

佢唔衝講乜野爆發大型衝突？
即係食人血饅頭

繼續分化
抗爭一定會成功架

係咪迫人衝？
係咪唔衝就正仆街？

唔係分唔分化 而係佢冇幫過手
你唔屌佢亦唔代表佢會幫手架

局勢分析冇講話要衝, 唔好冇講就幫人做結論, 咁會有機會導致戰略誤判

小心好撚多三毛扮本土搞分化 引戰